皇馬贏利記，利記贏曼聯，曼聯贏皇馬

食物鏈

阿狗三隊都贏唔到

曼聯一陣比人反cup

阿狗大勝PSG

米燈

練波姐

皇馬贏利記嗰場矛波唔計啦

張ching呢句啱聽

茅波唔計咁上場利記黑鳩我地曼聯都唔使計

未完場

贏了

愛sir

真心勁

咪屈